<?xml version="1.0"?>
<scenario>
    <node type="text" id="0">
        <text>
           Белый свет.

Вы находитесь в одной из комнат квартиры. Она кажется вам знакома, но вы точно уверены что не были здесь раньше. Рядом с вами, двое парней и девушка. Смотря на них, вы понимаете, что не можете расмотреть их лиц, но вас не покидает чувство что это близкие вам люди.

Они стоят и о чем-то разговаривают.

        </text>

        <answers>
            <answer type="default">
                <text>Подойти</text>
                <next>1</next>
            </answer>
            <answer type="default">
                <text>Осмотреться</text>
                <next>2</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="2">
        <text>
            Вы осматриваете комнату и подмечаете, что само помещение точно вам не знакомо, но интерьер и расположение вещей, кажется привычным. Такое чувство, как будто вещи появляются сразу после того как вы подумали, что они должны быть здесь.
        </text>
        <answers>
            <answer type="default">
                <text>Назад</text>
                <next>0</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="1">
        <text>
            Подходя ближе к ним, они прекращают разговаривать и все их внимание вы чувтвуете на себе.

Один из парней:
- Ну что, чем сегодня займемся? Может поиграем что-то на консоли?
Девушка:
- Не, ребята, давай-те выйдем на улицу! А там уже разберемся.
Второй парень:
- У меня нет желания вообще что-то делать..

        </text>
         <answers>
            <answer type="argument" arg="WHITE_POINT_INCREMENT">
                <text>Поиграть в консоль</text>
                <next>3</next>
            </answer>
            <answer type="argument" arg="RED_POINT_INCREMENT">
                <text>Пойти на улицу</text>
                <next>8</next>
            </answer>
              <answer type="argument" arg="BLACK_POINT_INCREMENT">
                <text>Оставить самих выбирать</text>
                <next>15</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="3">
        <text>
           После вашего решения спор прекращается. Почти сразу же включается телевизор и на нем стартовый экран игры. Смутно видно что это за игра, но кажется, что именно в эту вы хотели поиграть.

Царит атмосфера веселья и дружеского соперничества. Все погружены в игру, в том числе и вы.
Вы настолько увлечены игрой, что даже не заметили как вместо персонажа на экране, все действия выполяете вы сами. Окружение сменилось с теплой уютной комнаты в серое и дождливое поле. Одежда сменилась на доспехи, а в руках вместо геймпада – меч. Тяжесть от обоюдоострого и окрававленого меча не чувствуется.
Мокрую землю скрыла тень, падающая от огромного существа. Оно было около 5 метров в висоту. Его мышцы были большимы и сухими, что на них можно было видеть вздувшиеся вены. Челюсть с большими клыками, 4 рога торчащих из его большой головы и ярко красные глаза излучающие его ярость. В руках он держал огромную секиру.

        </text>
        <answers>
            <answer type="argument" arg="WHITE_POINT_INCREMENT">
                <text>Попытатся в одиночку его одолеть</text>
                <next>4</next>
            </answer>

            <answer type="argument" arg="RED_POINT_INCREMENT">
                <text>Попросить товарищей помочь</text>
                <next>7</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="game" id="4">
        <text>
            Задача: нанести 3 удара!
        </text>

        <goal>3</goal>
        <fail>3</fail>

        <success_id>5</success_id>
        <fail_id>6</fail_id>

        <success_text>Удар прошел успешно!</success_text>
        <fail_text>Промах! Враг контратаковал!</fail_text>

        <success_arg>RED_POINT_INCREMENT</success_arg>
        <fail_arg>BLACK_POINT_INCREMENT</fail_arg>

         <answers>
            <answer type="game" chance="0.33">
                <text>Ударить по голове</text>
                <next>4</next>
            </answer>

            <answer type="game" chance="0.5">
                <text>Ударить в торс</text>
                <next>4</next>
            </answer>
              <answer type="game" chance="0.75">
                <text>Ударить в ноги</text>
                <next>4</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="5">
        <text>
            Вы одалели врага. Ваши товарищи радуются.
Мутнеет зрение. Темнота.
        </text>
         <answers>
            <answer type="default">
                <text>Дальше</text>
                <next>21</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="6">
        <text>
            Вы прогирали бой. Ваши товарищи разочарованы.
Мутнеет зрение. Темнота.
        </text>
         <answers>
            <answer type="default">
                <text>Дальше</text>
                <next>21</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="7">
        <text>
            Вы и ваши товарищи окружают врага и наносят поочередно сильные удары. Некогда могучее существо пало под вашей слаженой работой. Все ликуют и серые тучи сменяются ярко голубым небом.
Мутнеет зрение. Темнота.
        </text>
         <answers>
            <answer type="default">
                <text>Дальше</text>
                <next>21</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="8">
        <text>
            После вашего решения спор прекращается и все направляются к выходу с квартиры.
Через мгновение вы видете пар от дыхания, который медлено плавит падающий снег. Вечер. Тишина. Огни разных цветов освещает окружение. Смотря вниз вы замечаете, что на ваших ногах коньки и вы стоите на исцарапаном льде.
Тишину заглушили смех и крики ваших друзей. Все весело проводят время. Вы чувстуете радость, потому что кажется, что это именно вы предложили покататся на катке. Раньше вы никогла не катались на коньках, но ощущение такое, как будто сейчас встанете и поедете без проблем.
Вы почувствовали на себе внимание ребят.
Девушка:
- Ну чего стоишь? Давай кататься! Или ты боишся?
        </text>
         <answers>
            <answer type="argument" arg="RED_POINT_INCREMENT">
                <text>Кататься</text>
                <next>9</next>
            </answer>
             <answer type="argument" arg="BLACK_POINT_INCREMENT">
                <text>Медленно подойти к краю катка</text>
                <next>12</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="game" id="9">
        <text>
            Задача: сделать 3 маневра на коньках!
        </text>

        <goal>3</goal>
        <fail>3</fail>

        <success_id>10</success_id>
        <fail_id>11</fail_id>

        <success_text>Маневры успешен!</success_text>
        <fail_text>Вы падаете!</fail_text>

        <success_arg>RED_POINT_INCREMENT</success_arg>
        <fail_arg>WHITE_POINT_INCREMENT</fail_arg>

         <answers>
            <answer type="game" chance="0.33">
                <text>Быстро покрутиться на месте</text>
                <next>9</next>
            </answer>

            <answer type="game" chance="0.5">
                <text>Обьехать по кругу весь каток</text>
                <next>9</next>
            </answer>
              <answer type="game" chance="0.33">
                <text>Быстро обехать каток</text>
                <next>9</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="10">
        <text>
            Вы удивлены что вы почти идельно катаетесь на коньках. С хорошим настроением, вы со своими друзьями весело проводите время.
Вы чувствуете усталость. Мутнеет зрение. Темнота.
        </text>
         <answers>
            <answer type="default">
                <text>Дальше</text>
                <next>21</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="11">
        <text>
           Ваша увереность пошатнулось, но от этого настроение не ухудшилось и вы продолжаете веселетися с друзьями.
Вы чувствуете усталость. Мутнеет зрение. Темнота.
        </text>
         <answers>
            <answer type="default">
                <text>Дальше</text>
                <next>21</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>
    <node type="text" id="12">
        <text>
            Вы подходите к краю катка и став так, чтобы не мешать другим кататься.
        </text>
         <answers>
            <answer type="argument" arg="WHITE_POINT_INCREMENT">
                <text>Осторожно попробовать кататься</text>
                <next>13</next>
            </answer>
             <answer type="argument" arg="BLACK_POINT_INCREMENT">
                <text>Снять коньки</text>
                <next>14</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="13">
        <text>
Вы пробуете кататься. У вас неплохо получается и ваше настроение поднимается.
Мутнеет в глазах. Темнота.
        </text>
        <answers>
            <answer type="default">
                <text>Дальше</text>
                <next>21</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

     <node type="text" id="14">
        <text>
Снявь коньки и одевая обувь, вы видете как друзья веселятся и без вас.
Мутнеет в глазах. Темнота.
        </text>
        <answers>
            <answer type="default">
                <text>Дальше</text>
                <next>21</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="15">
        <text>
          Вы предпочитаете не вмешиватся. Спор продолжается еще какое-то время. А вы погрузились в свои мысли.
Через мгновения шум от спора прекратился.  Остались только вы, а комната сменила окрас - день резко сменился ночью. Шум от растянутой струны на гитаре, прошелся громом по комнате.
На фоне темного неба можно увидеть силуеты железных электроопор связаные проводами уходящие за горизонт. Смотря на этот вид, вы чувтуете смешаные чувста. Спокойствее, напряженность и грусть.

Ваше внимание вдруг заняла белая точка в небе, которая быстро двигается. Понимая что это не падающая звезда и не спутник, вы начинаете перебирать варианты.
        </text>
        <answers>
            <answer type="argument" arg="RED_POINT_INCREMENT">
                <text>Корабль пришельцов</text>
                <next>16</next>
            </answer>
             <answer type="argument" arg="WHITE_POINT_INCREMENT">
                <text>Огни самолета</text>
                <next>20</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="16">
        <text>
            Вы шутучно подумали, что это корабыль пришельцев. Присматриваетесь и понимаете, что это похоже ровно на то, как вы себе представляли корабыль пришельцев. Удивленно вы продолжаете смотреть и все больше в этом убеждаетесь. Он стремительно летит на вас, как будто услышал ваши мысли о том, что вы хотите расмотреть его ближе.
        </text>
        <answers>
            <answer type="argument" arg="WHITE_POINT_INCREMENT">
                <text>Выбежать с квартиры</text>
                <next>17</next>
            </answer>
             <answer type="argument" arg="RED_POINT_INCREMENT">
                <text>Отбить корабыль гитарой?</text>
                <next>18</next>
            </answer>
            <answer type="argument" arg="BLACK_POINT_INCREMENT">
                <text>Остатся на месте</text>
                <next>19</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="17">
        <text>
            Со всех сыл бежите к выходной двери квартиры. Огни корабля все больше и больше освещают комнату. Выбежавши на подьездую площатку и севши, прикрыв руками голову, вы ждали удар корабля об дом, но его не последовало.
Через несколько минут вы возвращаетесь обратно и видете, что корабыль исчез. Зренее мутнеет. Темнота.
        </text>
        <answers>
            <answer type="default">
                <text>Дальше</text>
                <next>21</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="19">
        <text>
            Вы стоите и от страха не можете сдвинутся с места. Все громче и громче слышно свист ветра исходящего от летающего обьекта. Перед самим столкновеним, закрывши глаза и приготовившись к неменуемой учести, вы инстенктивно прыгаете назад и понимаете что не чувстуете пол. Открыв глаза видите планету Земля. Тело медленно покрывается льдом. Зрение мутнеетю Темнота.
        </text>
        <answers>
            <answer type="default">
                <text>Дальше</text>
                <next>21</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="text" id="18">
        <text>
           Вы решительно берете гитару. Держа ее как бейсбольную биту и дожидаетесь приближения летающего  обьекта. Он оказался небольших размеров.
Он уже совсем рядом. Замахнувшись, не сводя глаз от быстро приближающегося корабля, вы сосредоточили всю силу в руках. Удар! Звук рвущегся струн и треснувшего дерева. Корабыль отбился от гитары и с ускорением полетел обратно.
От такого удара у вас помутнилось зрение. Темнота.

        </text>
        <answers>
            <answer type="default">
                <text>Дальше</text>
                <next>21</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

     <node type="text" id="20">
        <text>
           Вы остановились на том, что это огни самолета готовившегося к посадке. После этого вы прекратили наблюдать за ней. Ничего необычного.
От скуки вы начинаете ходить по квартире ища чем мы бы заняться. Мутнеет зрение. Темнота.
        </text>
        <answers>
            <answer type="default">
                <text>Дальше</text>
                <next>21</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

    <node type="final" id="21">
        <text>
           Белый свет медленно проникает через открывающеюся глаза. Вы видете свою комнату. Ничего необычно – как и всегда.
        </text>

        <finales>
            <final>Проснувшись, вы обратили внимаение что спали в белой футболке.</final>
            <final>Проснувшись, вы обратили внимаение что спали в красной футболке.</final>
            <final>Проснувшись, вы обратили внимаение что спали в черной футболке.</final>
        </finales>

        <answers>
            <answer type="argument" arg="CLEAR_POINTS">
                <text>Еще раз?</text>
                <next>0</next>
            </answer>
        </answers>
    </node>

</scenario>